有冇人記得天降之物

雖然係後官，但劇情真係不得了
漫畫動漫到追矖，最可惜拍到最尾無錢整好個劇場版

依家冇作品可以整到嗰種和平為上又明白男人浪漫嘅角色

有睇漫畫

漫畫劇情完整，好頭好尾，需然唔係好特別嘅結局，但每一個角色都完美落台，美好得敎人回味萬分。

剩係睇過漫畫
但真係好正

最尾劇場版係冇筆直下嘅swan song

樹神
入坑作
細個好中意nymph,大個好中意Astoria
當然楚原都好正
套野甜得黎又好好笑

同親吻姐姐齊名